[CLS] 東張西望宜家直程寫到明節目有間接宣傳

連舊劇都有

冇睇TVB好耐啦喎

其實佢係咪乜都會出呢句
我見佢半夜播火滾撚者都有

唔係改左例話一定要咁講明咩？